
                      Al principio, la película no es atractiva, es una tal como todas las demás comedias románticas, pero cuando la película se centra en las diferencias culturales entre el andaluz y la vasca, sale del lote. Pero no vale la pena moverse, más bien esperar a que salga en la televisión.
        
            